個心好痛

如果有再會 恐怕已經一世紀
回憶哄騙我但凡失去也是美
用你一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念也是有它限期 明日我便記不起

唉 狠心啲對我啦

從未來再見
遺憾舊時.....

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

死mk無病呻吟

我好傷心啊

番學見到佢？

No
諗起傷心姐

係第二個黎

走狗

唔好掛住我

死開啦...

你條死mk到底鍾意左幾多人

好惡...

而家暫時0個

死撚開啦！

下就再問你就變左廿個

點會啊！
至少都三十個啦

mk既世界真好 咁易鍾意人

之前聽人講 男人一生最遺憾既事就係
係冇能力既時候 遇到一個想照顧佢一生既人

好傷心好想喊好辛苦

食屎啦我

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

鍾意左50個人未

食屎啦你

到底係你食定我食屎阿

唔通有60 個

Me two

咁複雜 唔係好明

一齊食

唉 冇心情講笑了

我掛念嘅 係認識你之前嘅時間

我懷念嘅 係同你晚晚傾計嘅嗰段時間

期待係痛苦嘅開始

幾時

有無咁sad阿

係

現在來找我

超級sad...

where

咩事阿，又見到靚仔之後被人拒絕阿

我在屎坑內進食中
來吧

渣ga廢柴

好吃嗎 波子哥哥也在喔~